中國嘻哈組合《紅花會》出歌DISS 辱華品牌D&G

紅花會
之前新說唱個個18線rapper出黎抽水DISS 吳亦凡 紅花會都無蒲頭
依家講到比人辱華, 話咁快就成班出DISS TRACK, 又快又高質

孫小美 • 3m
完全封鎖

收皮啦支那仔, 支那有得用youtube咩

哦

乜鳩叫嘻哈？

中國式hiphop=嘻哈

屌你老母

組合？

垃圾奶共紅花會
PG ONE想洗白 ?

關我咩事

我哋香港叫協合，不過多數直接叫Hiphop算

你可以返百度了

乜撚野協合 ?

協助 合作 你依d 人永遠都唔會明

我玩 cypher 果陣你都仲係飲緊奶咋世姪

08年旺角